Q: Meaning of Life?
A: No global meaning. You can choose only for  you. Yeah. For me - get money, friend, expirience, photos, stuff, gifts, educations, good karma.
   And coomon - need life and dead with possibility of reboring in best forms. People male form. Not stone, not oil, not gas, not air, not fire, 
   not emptyness, not sound, not word, not animal, for plant. People male form - for me is best for of reboring. I want to save it for next life.
   
Q: How to reborn people?
A: Need to understand, who are you at this moment. If plant, or animal, not people. Mediatate for who you are. Meditate for how you degradate to this form.
   Next - meditate for how to evolute to best form.
   
Q: How to meditate? What is it?
A: Meditaion very simple practice. It's not a beathing. It's not a gym. Not a common yoga. It's not a singing. It's not a repiating mantras. It's not a
   game. It's not a work. It's not a drink. It's not a dope. It's not a sleep. It's not a dream. It's not an imaginations. It's not a void. 
   It's not a meeting. It's not a sex. It's not a fun. It's serionus deal. How?
   For first, you need to staying alone. Only you ands you. And no internet, radio, books, TV, eats, drinks, dope, stuff, music, game, friends, work,
   entertaments, and co communications.
   dStay alone and start to saying what you want. For example, if you want yo understand to who are you, you need you to say this simple question.
   Say loud. Loud as possible. Scream. Who are you? What is youself? And you can find an answer.
   Next you can ask, how to evalute to humen form? And you can answer. It will be an only your way. Not form another. I don't know you way. 
   Find it.
   Get lucky.s
   
   And be carefull - when I meditated - saying, aksing my self, my brother and family put me to the jail. Psychiatric jail. Saying wait I schizophrnic, 
   saying with myself. If you try to meditate with family or friend, collective - another can call to police.
   In Russian - it's normal deal. Meditation - illegal action.
   Thank you Putin!

Q: How to stop meditation?
A: Doing somthing, not saying. Seeing, singing, watching, sleeping, fapping, talking with another people, play a video-game, reading a book, hand-working (!).
   Don't keep your hand. Don't strees your body or musules, or brains, or penis. Don't dope. If you want to meditate.

Q: What's to deal with feel / result of meditions?
A: Write a diary, and re-read one day after. May be got good book for sale. Maybe not. Before publish, try to reread, correct, fix, delete shit.
   If you feel something, not a words, only feeling try to sublimate.
   
Q: What is feeling?
A: Love, fear, pain, panic, affect, sick, illness, disaster...

Q: How to sublimate?
A: Describe feel on paper.

Q: What is sleep?
A: Exist to kind of sleep. Long sleep, when you laying to bed. And moment sleep. For about millisecond-s. Last possible at real-life. May be you view thing
   when reading this text. Like a short-splash around your eyes. Saying abount this sleep, and it may will be interesting for you.

Q: Who is Buddha Unagamma, cartoon-body near my head, on my body?
A: It's me, Ivan. It's me. Real. You can asking anything from him. He's can be your best-friend. He is a boy. Not a girl. Ivan - boy name (male).

Q: Who is a Buddha Altruist?
A: Another person. I don't know who he is in real-life. But he help me to write Vesiliy Buddha the book. Crazy man = ) First Buddha in my Life.

Q: How is a God?
A: Word "God" has too much many meaning. You will understand in process of meditations. In realty exist too much meaning of God, and too much God. 

Q: How I can belive you?
A: Check me. Don't belive to bed person. Check every information what you reading, and listening. Check by yourself. It will be your practical expirience.
   Don't be stupid, and don't forget you practical expirience. Collect if. It your common riches. How has a information - he's much rich personce.
   Information is much exencise stuff. 

Q: How cost your information?
A: Free. I put every my information for a free to a network. Only want to recieve a gift from you, my friend.

Q: How to gift you?i
A: Write me a message. Ready file contactacts at my github, send me a money, or package with gift by a postal-service. Send me a ticket to India.

Q: What's your buget for a life?
A: How a much. Simple food, little beer one-two days if weed. Little weed / hash. About $10-20 in Indian + flat + mobile + internet + water + electricity...

Q: How much you food?
A: 2-3 times at a day.

Q: What you eating?
A: Chicken, fish, dishes, fruits, vegetables, nuts, milks, sours, ice-cream, chocolate, sweets when I weeded... Like another common European guy..

Q: You a European?
A: Yeah, Russia is European counrty. East-European and Asian.

Q: What is Russia?
A: Bigger and largest country on the Eeath. Biggest grave and seas. Populations - 140 millions, very little. Capical - Moscow. President - Putin. 
   God - Jesus.
   
Q: What is shizophrenia?
A: I don't not. Desintegration and splitting of ego. Splitting of personality. Depersonatisation. It's starting when person want to keep some information
   in secret. In Russian schizoprenia - when person listening voices in a head. I listeing the minds (voices, talks), for Russia ADAB's - I shizophrenic.

Q: What is ADAB?
A: It's like ACAB. ACAB - ALL COPS ARE BASTARDS. ADAB - ALL DOCTORS ARE BASTARDS. It's my introduction. I discover it for about few days ago.

Q: What you smoke?
A: Cigarettes. Tabacoo. Weed and hash illigal in Russia. (((

Q: What you want?
A: Want to escape from Russia. And start to write a next book about a Love. And comment Shrimat-Bhagvatam. Write new modern holy book.

Q: Do you have an enemy?
A: Don't know. Nobody want to help me. Many people want to jail me. I don't want why. He's just don't try to understand me.

